[突發] 港大宣布下週一復課

補充翻背景：香港得hku有dental

：你過黎 宜家去邊
：返學
：返學著便服？你邊間？
：hku...
：扮乜_嘢啊？KongU仔蝦阿sir無睇新聞？港大一早宣布左停課啦！死暴徒過黎！
：你聽我解釋 dental要翻㗎...
有咩翻去再講啦

我宣布一大今次再下一城

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

dental真係堅尼地

全世界地鐵都話自己讀dental

用生命番學

dental...so？讀dental都冇特權揸火箭返學架喎定係掘地道返

地鐵塞到pk 緊係算用生命返學

我讀牙科

我估faculty想我地住係campus一齊留守
dental fac真係用心良苦

一齊塞啦ching

你班牙撚都on99仲返學

世界第一暴徒學院

唔返學就落入圈套㗎喇 一於晨咁早起身爭鐵搭

我愛返學返學愛我

同學返學搭鐵不忘可以做下野

暴徒學院

p牌推唔郁

攬炒hku

搭鐵搭個天荒地老

全民dental

落堂就翻campus守

叫埋病人一齊搭鐵

Dental medic clinical year唔喺canpus上堂，所以理論上唔會停課

班狗知咩叫Dental咩

咩叫釘圖？！恰阿sir唔識英文啊？

medic 戈邊send晒email話suspend

den咩tal啊 tooth就tooth 係咪玩阿sir

屌我patient巳經話以後唔再嚟睇我

咁嘅patient d左佢

警曱：乜撚野dental（唔識讀）啊 講中文啦

釘桃

小弟patient好keen on翻黎點算

：阿蛇禾讀牙
：讀咩呀
：讀牙
：係咪玩阿sir 食屎啦你

清依個好洗腦 搭鐵個陣播先

條女大個應該幾靚？

記得係鐵airdrop文宣

下 要返學

全世界都停 得釘圖要返

笑得幾甜

on撚99, 牙醫學院脫離咗HKU?

要講中文

屌 見到標題嚇一嚇
未來牙醫犀利

上到QM咩

其實大學唔停課係保護緊學生

其實停課對大學學生有好處咩？

全世界進場做牙撚塞鐵啦吊

牙醫學完個所謂first aid course其實都係唔柒識first aid

可以轉去全職 不過我真係好鍾意返學俾我翻啦

琴日9先出信話要親自黎清rb

俾大家可以迫鐵 希望大家係鐵到唔好唔舒服啦

曱甴：牙你老母跟我返去坐48個鐘喇望
牙撚：

宜家係咪運材料去kong u

拉得

全民轉職 攞張ucard出黎一定唔識睇

(一句激嬲藍絲港奴) 公司都默許我地遲到，點解仲要咁蠢要咁早番？lunch後先番唔好？

牙sir我趕住去洗牙啊

牙醫？
許廷鏗

其實真係大把方法上到，不過住一村二村可能要行

冇諗過返革大可以返到好似啲戰區學校咁撚危險

黨大

唔係受保護學生讀dental既學生唔係學生
我哋番學同pt嚟PP都好有危險

Cls翻d唔翻d
做乜鳩

咁牙科手足可以塞完鐵再番學

dental campus唔係革大入面

HKU
XGU

洗少次牙就甩㗎喇 阿蛇我一定要洗到
使命必達

係交通工具上面全部都係牙科手足

路程咁遙遠 可以邊搭邊玩下twitter

果然係一大

係牙大喇宜家

就算唔理學生，唔通叫啲幾歲小朋友同七八十歲嘅阿婆搭三個鐘車過嚟食tg咩

唔係Main cam 上堂架

利：Dental

牙醫學院用心良苦渣

Push

syp 上環 以前一向都係開戰之地 如果真係黎料唯有開suction 吸下tg

牙佬有dental campus 無人黎咁解

叫班離地高層一齊食tg咪話唔過癮

仲有核藍級嘅tutor同prof

保衛港大

師兄係咪住sassoon

牙科學院致力輸出鮮血

相認po

希望革大手足有又一城市大學手足咁chill就好

禮拜一路上全部都係dental人

巴士 小巴 地鐵 全部都係牙佬

有邊個係深藍？

不如問下有邊個黃啦

dental人要接力 唔好再俾人話係平衡時空喇

笑左

有無笑埋有

右

釘肚？
穿臍環？

啲miss 幾索

我都係
多謝港大

黃都多嫁其實
後生多數都黃嫁
係有d上年紀就藍到

牙科有得讀架咩 毅進先有架！

(扯高條女件衫): 唔見有wor 宜家帶你返去check

ching 你mbbs翻政府醫院?

藍到發黑添呀

毅進第一

去sit dental堂

lecture可以但係clinic就難d

樓主諗定點同毅進仔解釋
毅進仔冇得輸，釘圖仔都要行開

阿蛇我去趕住幫人洗牙 你要唔要洗埋一份

有無人未訓 隔離po BU好似有嘢

真心想問邊個深藍冇點聽過佢地出聲以為離地撚多

睇下佢地ig fb就知

first aid課程入面架？

送埋first aid牌 但係無向左走向右走用

其他faculty嘅表示：你地加油

Dental 係西營盤到上

笑死 牙科連儂牆細到
不過上面啲畫好靚

好似冇喎 我之前專登睇吓有冇
利申 y1

西營盤牙科職業訓練學校

正解

地鐵塞車揮個手

聽聞係optional填 但係好似話occupation係會影響到diagnosis

dental faculty表示：唔會落入暴徒圈套歡迎各fac一齊入讀dental

世界第一

安全第二

牙你老

推

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

dental fac 叫左路政處2:00黎hku附近清rb
下禮拜一準時返學喇

牙斬斬？我同你講我毅進仔冇得輸。唔好咁自大！讀乜野書呀柒頭？拎身份證出尼！

[突發] 經過與同學公開而透明嘅對話，我地明白同學返學有困難，不過課堂將繼續進行。

意見接受 態度依舊

驚既話可以著soc tee番學

五/六年級？讀鵬牙洗唔洗讀咁耐啊！一定係偽造學生證！拉得！

全鐵都係我嘅人

塞爆ppdh